乜黎生物架？

乜黎生物架？

Lm

嘩屌

介殼蟲Lecanium conic，蚧的一種。是同翅目（Homoptera）介殼蟲總科昆蟲的統稱。雌蟲無翅，足和獨角均退化；雄蟲有一對柔翅，足和觸角發達，無口器。體外被有蠟質介殼。卵通常埋在蠟絲塊中、雌體下或雌蟲分泌的介殼下。每一種的宿主植物有一定的範圍。侵襲植物的根、樹皮、葉、枝或果實。

睇下似唔似